未撚再講勇武啦，根本99%都唔係

係有勇冇武。

唔好再叫人勇武

依家仲講勇武已經太遲 有機會唔把握依家先黎勇武

點解中國各省冇人出黎返警暴，唔通中國警真係咁好。

今晚真係多五毛出黎開post

勇犧

唔勇武唔緊要
可以試下其他方法

再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活

唔係5毛，係串9你班白痴以為堵路唔返手叫勇武。